菲律賓版孔劉賣炸雞？！

早前有網友指菲律賓KFC店員激似韓劇《孤單又燦爛的神-鬼怪》中的男神孔劉，隨即成為網絡熱話，菲律賓 KFC 炸雞店好醒目，馬上借機搞宣傳活動，更找這位貌似孔劉的店員做代言人。新廣告抄足原版《鬼怪》的海報，小編認為相似度高達 99%！最惹笑的是這個宣傳活動發起徵選「鬼怪新娘」比賽，吸引了不少網友自薦成為這位「鬼怪」店員的女友。

又有d似